急傳 妙計 唔好再比車通過告士打道

放水馬
迫佢轉入灣仔塞車呀！

唔夠人就要用車黎幫手

@

迫佢轉入分域街 軍器廠街

Push

逼車塞埋一舊有咩用？

最少工作，最大效果

其實港島最應該佔就係告士打道

pish